下一批福建幫打人有錢收，上面吹大雞

朋友第一手資料，有個大陸客係福建幫。

1) 5/8 北角+荃灣係潺仔，只係叔父去快閃為影相先會走佬
2) 5/8 係冇錢收
3) 之後有可能會有錢收，係福建幫啲人啲大佬課金，每人 ~$2000
4) 上面福建可以有成千條村嘅人落嚟，啲仔、孫好壯，上面村同村之間唔同派打交都打得好癲
5) 唔少呢啲落嚟嘅人都係老竇老母落過嚟香港(抵壘?)，之後撈唔掂先返上去，呢啲人因為單程證仔女終審案攞到香港 *** 身份證喺香港做嘢

大家小心，盡量著齊啲護具。

嘩好驚 入南邊圍避一避先

叫埋福建中學啲人出嚟啦

點報名啊 有2千蚊收咁好 問下你個fd pm我俾個報名方法黎

notes

*noted

我朋友係美軍，而家成隊空軍飛緊過嚟添呀

講好左唔出由佢地遊蕩啊屌，冷處理啦

目前吹緊風可能811嘛，平日就真係由得佢哋曬太陽

新世紀福鍵戰士
FUC YOU!